【香港人 咪撚再輸】聽日 係香港關鍵嘅一日

有票嘅你一定要投

老實講 唔係話好中意泛民

但再比建制贏嘅話我地只會輸多一仗

呢個亦係暫時我地唯一可以係政制內做到嘅嘢

最低限到要令更多非建制面孔進駐區議會

改變建制佔大多數嘅局面

光復香港 時代革命